德國國家隊繼續世界盃之旅

德國欖球國家隊只要打贏Samoa就可以晉身
下年日本欖球世界杯。
就算打唔贏都會打11月於法國舉行嘅Repechage與另外三國爭取世界杯最後一席。
其中一隊已確定係加拿大
另外兩隊會係香港或Cook Islands及African Gold Cup第二名。

不幸地德國首關作客大敗
66-15

渣ga

Verhängnis